[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線?係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【4】

Post 1
[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線?係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條

Post 2

[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線?係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【2】

Post 3
[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【3】

Lm

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

最新內容

過3爆4

好想terry帶我去見識世面
但我係男...

痴線,推到第四post

泰利 · 路易威登豪宅曝光

佢唔出聲明對佢嘅傳聞都係半信半疑
最多笑下佢炫富炫得柒
而家又柒又仆街呃錢又呃女唔使可憐

佢開始反擊,
睇怕仲有排要推Post

終於到4，唔知點恭喜Terry哥好，但至少香港柒片回顧系列應該又打開歷史新一頁

Terry哥依家擁有3個ac齊齊負皮
果然係有錢人

喂Terry哥舊對話冇日期嘅
你尋晚用假acc自己同自己text嚟呀？

希望今日會去巡舖

LV哥快啲負評我啦，我諗佢一定估唔到會開到4

痴撚線 瞓醒去到Post4

絲打好靚女

佢個IG太多精彩野,
傾左3日3夜大家都傾唔完.

一定係

成件事假到仆街真係好心佢精神分裂
都分裂第個人格黎回覆呀

有禮貌😊

女仔見你白撞仲會咁覆？

條毒撚人地唔受溝又話人地係雞

過咗一晚開到4

終於有回應

果句有禮貌太明顯係出自佢口，佢先會咁講野，懶係野咁讚人地扮到好撚成熟咁

推

已經17000人睇過

.

唔屌柒佢已經比面， 佢覺得自己真係富二代ig post 靚車， 幾千呎house bbq 咩

最尾有禮貌嗰個真係好撚假，我女朋友都話如果有人白撞嘅話講完之後會即刻block, 點會再同你講有禮貌啫

我諗佢身邊啲人都知佢上左連登

等左2日 Terry哥終於上水回應

咁睇嚟又會好快爆post

佢準備反擊, 好似話要擺對話

我地要係Post 5前推到20000人睇過

佢啲follower升得好快,
一開始得6XX人

係要作對話
大家比少少時間Terry哥諗下對白先啦
唔好催佢

全部係連登既fans

今日睇黎要突破1600人

貼緊個絲打電話， 係咪要報警

太明顯係佢自己黎，果下懶係野，好大方咁然後扮成熟，下下比人智破真係好撚柒。

IG唔會冇日期
冇日期姐係今日

Terry哥今日又DM撩女仔呀？
但對話內容似係Terry哥用假AC同自己傾計
有禮貌😊

咁快4

Charlotte絲打就係po情慾對話果個？

有禮貌

支持絲打比Terry哥無啦啦反爆電話都有

大家個目標係Terry哥
唔好比佢帶風向

講得唔可以仲邊撚會比emoji你
仲要比👍🏻

希望係太空卡

上午12:53 姐係琴晚零晨12點
琴晚冇負評以為Terry哥訓左
原來係去左撩女仔

呢個post睇黎有排追

Cls 咁都有位讚自己

萬幾人入返去插佢仲好睇

你岩
Terry哥又要返工又要負皮又要po story
仲有冇時間落lv 巡鋪？

係為咗絕地反擊
Terry你算鳩數啦
三十歲人都唔撚化

好老實講,我覺得佢個樣應該唔少女仔會想同佢拍拖,

你認真

咁怕TERRY哥真係好黑人憎 =.=

有冇人幫佢手開個backup ig
柒事笑料要永久保存

諗住呃terry哥正評？

又瘦又矮

多謝Terry哥咁快手比腐皮

好絕為咗想呃Terry哥個正評咩都講得出

個女仔同劉馬車拍片關佢咩事
條女睇落當劉馬車on9

Terry哥Po埋絲打當年舊ac
又話一匹布咁長 又話多次改過多次原諒
唔通喱位絲打同Terry哥識左好耐？
唔似係喱幾日睇到Post先玩鳩佢

Anyway絲打要一生平安 好好保護自己呀

two o two oneee

今日Terry 哥放假，應該扯緊旗 (好粗、好硬）

留名

唉，情慾OMG😔

唉，情慾OMG

2分鐘就有負評
Mon得好緊
Terry哥F5禁爛未

唉 負評 omg

好撚傻鳩

L we 哥, 做完狗公比人玩， 仲敢開post
人地笑你扯撚晒旗咋

可以開個比賽 邊個留言一個負評都冇就贏

咁撚好玩， 點解唔玩佢
柒頭

1分鐘都唔使呀Terry哥好快手

公爵見到post 4嘅反應

點啊terry你條柒頭皮 柒左就話人地陷害你啊？講大話你就咁撚叻 回應我地問題先啦 你咁羞家你老母知唔知架？

我記得呢個係佢之前其中一個highlight嘅圖嚟 應該唔係尋晚先整

推到佢仆街

Terry 哥連走出自己個ig 都唔敢
仲要鎖留言， 自欺欺人到咁既地步

屌，笑撚死

下次可唔可以幫Terry哥對眼打格
唔撚想再睇到佢個樣

把聲好似桐生一馬

屌馬車都出現埋，大雜燴

我個人都唔覺得佢好樣,
但其實好多香港女仔都審美盲,
呢類帶下眼鏡,斯斯文文, 佢地就當靚仔

呀mr L勞we打篇澄清咁撚長一句扮絕證都冇提
點呀？想話人屈你呀？我仲記得佢以前ig/line都叫terry2500添
啱啱google 返

如果你證明到自己真係曾經有病冇呃人
咪唔狙擊你囉

唔排除去報警
4個post幾千個連登仔等你拉

呢啲樣好普通啫
人品好性格好都可以有女嘅
可惜佢堅柒

啱啱睇到都呆咗 無啦啦有馬車

成個道友咁 溝十幾歲妹豬都仲呃到下

像一個傻仔

Terry 哥應該一路扯住旗po IG story, 之後再轉嚟連登俾負評

有冇人要去屯門佢屋企貼街招尋人

爆裂性的發展

搞到我想改username

香港痴線佬大雜燴
遲下會唔會有埋龍心

其實關馬車咩事

佢自拍自轉令我諗起龍心唔好閂PRIVATE呀
咁出眾男人... （零零漆要拎住杯DRY MARTINI）

到時佢老母要搵terry哥送俾佢個guess袋姐住塊面 個仔咁撚醜怪

你負皮完我未啊terry 我玻璃骨痛架

死傻閪溝唔到就係到發爛渣po 人上story 連馬車都可以同絲打近距離接觸 你就係屋企on99咁打飛機以為自己溝到女 想溝女之前望下閣下副尊容先啦係咪間公屋冇位放鏡俾你照啊

CHU一CHU 個紙袋真心型到跌渣

一個人搞爛一個國際大牌子，幾多錢搞Marketing都救唔返

仲未計唔起香港既連登仔

L 撈V 哥條氣谷左3日3夜
貼啦， 你件柒頭貼幾多人地都係覺得你柒

係咪要賣LV請律師

中二病的極致

屌又係嗰啲一睇就係自問自答嘅對話

明顯係L 撈V 哥狗公 dm 絲打， 跟住比絲打同班同學一齊玩

成件事佢柒爆， 都可以面皮厚到話自己係受害者

佢今日要返架
要2點後先扯到(好粗,硬)

點解事主邊度係毒撚
邊有毒撚會溝女

屌 Terry哥真係好撚小氣
雖然唔知當年咩事 同當年係幾耐之前
但人地都wtsapp你Say Sorry
只係想你Del Story同唔好Po對話
Terry哥都要公開人地同你嘅對話
有冇咁撚小氣呀男人老狗

同埋喱幾日笑你嘅人
你搵返幾年前笑你嘅人出黎擋
會唔會太仆街呀

真係好撚癲

欠欠

我真心幾同情佢
希望Terry哥正視自己精神問題 人格障礙呢啲有得改善
都2021年啦 心理/情緒/精神健康問題已經唔係要避諱既話題
如果肯接受現實去求醫 融入到社會 最終一定會有閪屌
去睇公立 肯行出第一步好重要

樓主做咩唔整合埋佢其他資料
上個po爆咗咁多都唔用

泰利哥係咪谷撚到面紅耳赤呢

真
其實有啲慘

舊登年代已經識話有癌病眾籌叫人捐錢？個時未興PAYME支付寶喎.....

睇怕LV遲下可能連中環店都保唔住
Terry哥最愛中環店

pin this la... omg

連電話、住邊都冇

Terry哥不如轉行做LV KOL
實比依家賺超過十倍，百倍

笑到我仆街

阿豬阿狗都叫自己Photographer

Push 見到都唔開胃

啱呀
起碼做小丑有market先

留名
測試下幾耐先有負皮

文員都話自己accountant 啦

Dllm 真係好撚似智障呀屌

以Terry 哥聰明才智，等佢中完幾十次六合彩頭奬再翻一百倍，會直接去收購LVMH

Young Girl Company

都唔明點解要晒咁多時間追擊呢條傻仔，佢又呃唔到人，又少人follow，咪由鳩佢lor，開成4個post不如去追擊下d 多人follow又呃左好多人既ig 女／仔仲好啦，晒鳩氣

係得佢扮老積扮成熟先係咁加啲濕尻😊😊😉😉👍🏻👍🏻👍🏻上去咋嘛

Comment完之後7分鐘得一個負評
唔通terry哥轉緊ac

Less than 30secs
勁

會計師
攝影師
年輕女子公司 - 經理

係咪fun sun俾連仔bam鳩咗

其實佢係做乜撚嘢
有冇人知條女同佢咩事

假撚到不堪入目

到底得罪咗人啲乜嘢點解畀人推到四個post

其實無人有興趣知 佢唔好轉移視線得唔得

一陣條女告返佢就好笑

條女幾年前ig story 扮佢 Terry 哥 highlight 咗

以前玩過條毒撚， 個毒撚做狗公dm 佢， 比佢同埋班大學同學玩同笑過。

而家人地話今次唔關佢事， 叫佢咪post, 但係條毒撚搵唔到人發洩， 係要貼

no. 遮完=無遮

戇鳩係要付出代價

依家重點唔係佢去LV嗰度扮大頭鬼，或者做狗公，而係未回應當年高登扮有絕症呃錢嘅事

根本段片唔尷唔好睇，緊係要足本呈現

呃人錢死全家

資料來自post 3 石油輸出國組織

Terry 哥電話係61820053
條友係屯門蒸餾水公司返工 好似係心心

Terry 哥係想乘機爆佢haters mobile 高招

話接受人哋道歉 又要公開人哋號碼 小器到呢

相信好快有youtuber 拍片講佢

戇鳩冇問題的其實，佢都唔想。
賤在係佢當年高登扮絕症呃錢呃人撩絲打
條友唔係戇鳩，簡直係賤格

條友真係好撚care啲人笑佢乜
但係佢又扮到唔撚care又寫埋啲濕鳩哲學心理學

上個po咪有
玩到人熄埋電話

終於追完，咁耐都未有人爆料

貼埋ig link pls

岩岩打左比terry 哥， 打唔通

咁耐都冇大學同學爆料，
睇怕佢真係修acc，
唔係大學讀acct

屌 訓醒出到4

痴撚線, 連續4日上熱門 = =

咪玩啦 咁撚矮 咁撚樣衰 身形發育不良咁撚樣
送俾我都唔撚要啦

英文咁好
鬼妹都聽到出晒水

高登時期扮重病呃人錢再呃女仔上床係死罪

如果佢真係只喺ig post啲on9嘢
我真係唔會咁得閒推佢post
嚴打騙子

too 噢 too 溫

或者佢本身毒撚
真係無朋友 所以無人有料爆

真

呢個係第一個post樓主
曲直難分

真
所以大家都非常落力

terry 哥果種震撼性，得當年劉雀屎有得揮

果d 痴線佬劉馬車都未做到3日3夜比人討論緊

其實柒同有精神病冇乜野 笑一兩日就算

但係佢原來扮自己有絕症呃人錢呃蝦條
依啲仆街係要追擊下

得紙袋真係好好笑

出到四都未有人爆真係少見，到底要冇朋友到咩程度先做到

LV bag

成個怨婦咁

連Terry哥名都未有

喱樣最仆街 搵返以前啲人出黎發洩

有冇人睇最新mr.捞V ig story
癡線個女仔又幾靚，咁都要比劉馬車食，有冇人知邊個黎

個逗號真係畫龍點睛

中學全班照都出埋， 要起唔難丫

圖呢

間young girl company係咪佢ff出嚟㗎
Google完都冇嘅

真男人就喺度comment
唔好mon post負皮

其實我純粹係感慨香港女仔的審美觀姐,
姐係有啲男仔,明明唔太好樣,
但都會有香港女仔話佢地靚仔=.=
例子就係波仔,ricko果類咁.

梗係啦，同佢拍拖可以成日去名店試衫影相，LV 都係靠Terry 哥先可以係香港做得住

lv哥係男人黎嫁咩
怨婦黎嫁咋

可摸耳cap圖貼上嚟
唔想click入去睇

咩料啊 個黐線佬咁放上去對個女仔都好不公
自己雙重標準仲學人講公平

L撈we哥又mon po
咁快就食咗負皮

Post3 Terry哥D精彩舊登文
點解冇人Po返出黎

我地目標係Terry哥
唔好貼任何絲打嘅野上黎啦

搬返過黎

極度認同，波仔都算，至少份人唔仆街，Ricko正一柒頭皮

仲有
唉，性慾呢

要對自己公平D 所以要拉人落水陪葬

咁快已經4

唔好貼任何絲打資料上黎啦

唔想追post, 點解條友咁有錢可買咁多名牌？

睇完記得report有巴絲電話嘅story喎

佢個腦都有問題， 咁樣post 同d 女既對話， 仲邊有女敢同佢交往

因為佢成日入間鋪頭試衫,之後自拍扮買左.
然後草幾個月糧,買一個半個袋咁 =.=

你搞錯左少少野
佢淨係去名店試衫試袋影相
影完當自己買咗
再po上ig 打飛機

名牌紙袋就買得起
同一套老西都唔知著咗幾多年

呢個係咩事

Terry哥揾唔到邊個爆佢料
求其拉個女仔落水
做男人唔好咁無恥啦好嘛？

還錢呀賤種
夠薑講報狗？ 淨係呢個post都有成打證人見過你高登個post啦仆街

你肯定佢真係買
好多影個盒咋

話晒都係公爵

好多錢咩 加埋得果廿萬， 條友成30歲人。
炫富唔係貼買樓、車、錶， 係貼LV, 正常小小都笑佢白痴啦

仲要係chic之堡

普通樣 就算性格唔係啲乜撚暖男
靜靜地唔出多出聲 都大把女岩
係條on9仔搞到自己痴撚線
當自己係清泉睇透人生 女就係雞
當然唔知係咪本身細細個就痴線

絲打當年俾佢呃咗幾多

同場加映係公屋豪宅門口用牛皮膠補鞋

絕症（精神病）

之前係咪話有絲俾佢dm問做唔做freelance model?

非討論重點，唔好比terry gor 帶風向
請大家唔好再貼任何有關絲打嘅資料上嚟

LV Paper Bag

連登仔咪又係有閪便是女神
super啦

唔係咁柒點可以推到（4)

3日就超越蝦乾

但係條女比劉馬車食

屌 佢地個個都好唔簡單

記憶力驚人

佢淨係去舖頭試衫，影完相打卡就走人，佢從來都冇著住D 衫係shop 以外地方影相

咁快又負皮我

屌呢個真係笑撚死

邊度有？
訓醒追唔切post

上返水啦

條痴線佬仲專登開左個highlight比絲打
真係小氣到呢......

瘦撚文員

幾年後白手興家

Dllm 好那尷尬

想知各位劉馬車同Mr. LV要揀一個做

大家會揀邊個

真
其實啲香港外型普通、矮瘦
都可以好多女仔buy
啲女仔中意因為嗰啲男仔怕怕羞羞斯斯文文，覺得佢地純同得意（聽我妹講係咁） 就算普通小康家庭啲女仔都唔care

痴線
人地叫佢唔好po佢都要po
呢個人嘅人格咁有問題仲夠膽講到自己聖賢咁

支持絲打告佢誹謗

似係泰利LV以前大學時期溝女成日食檸檬，又比人排。

性格開始扭曲，自卑到自大去保護自己。
用名牌去偽裝自己，唔想比人睇低。
用不同藉口去解釋自己係寧缺莫濫，不願承認自己無女so佢。

心理學上唔知叫咩行為，請其他人講解下

條女都算係咁,教精個傻鳩叫佢潛水

但係個傻鳩仲cap佢圖公開佢電話

其實公爵你比人追擊真係唔關其他人事
你擺其他人上枱喺度擋都冇用
只會顯得你更加cheap

今次30秒會唔會有公爵所賜嘅L撈we負皮

個數目唔講啦講完佢有record咪自爆
講明先呀騙財咋

鬼有讀過大學咩佢

個個都可以Restrict架，要扮野限制人再cap落自己story容乜易

我唔信個女仔好眉好貌會煩住條唐氏仔呀

有冇屯門既巴打出手

人哋淨係修acc咋

問LV哥啦，佢自稱才華洋溢，最了解心理學（人性）

自卑及精神分裂

好撚似個啲傳銷仔，明明窮撚到仆街都係要買名牌扮有錢建議佢去亮碧思做，可能真係闖出一番天地

開個ig追擊佢啦

好柒

lv 哥冇讀過大學， 係佢狗公見女就衝，比人玩

小鳩氣

覺得佢係ff到有精神病
仲話咩啲女已讀不回會收手，追post就知啲女已讀不回佢都係會繼續dm 同一句野比人啦
好心有病就睇醫生食藥啦

其實話做會計實質會唔會只係收銀

terry 點解釋都無用架啦
慳返啖氣啦 7頭

瘋狂擺人上枱打稻草人

佢邊有大學讀=.=

收銀收到白手興家

下期六合彩又有一億
Terry你買咗未

支持女事主出律司信同佢玩

負皮測試

係，但重點係同劉馬車條片

有冇人夾錢比個絲打告佢老母臭閪

LV哥教你點樣掩飾自己冇錢買車

mola mola

Gianne絲打如果有mon po請留意：
1. 呢度狙擊嘅對象唔係你，係Terry呢條賤種騙子，你唔需要驚
2. 唔建議隨便走去告defamation，通常得個告字冇下文，當然你覺得值得嘅話可以去做
3. 請更換電話卡，唔好再睬條賤種騙子，你不斷同佢講嘢只會不斷俾佢cap圖post上ig

各位post圖前先blur咗騙子以外嘅人嘅任何資料

出黎玩下姐， 劉馬車不嬲見女就抽水又攬又拍片架啦， 唔洗咁上心

喱個post真係好癲 未見過咁癲

還我血汗錢

Push

講左唔好post絲打啲相上嚟

今次比負評比得咁快呀

精神病黎
已經唔係性格問題

ptgf?

竟然肯幫Haters電話加多2 筆，Terry 哥真係皇思浩蕩

其實直接報警， 睇下班差佬同唔同情， 不過靚女通常着數。 差佬多數會處理

唔該大家唔好再post任何絲打嘅相，我地目標係Terry哥

仲衰過唔加，而家係明明自己想爆人電話又要扮好人

兩個都痴撚線
唯有睇樣 劉馬車好似好樣啲

你個名睇得出你對LV哥嘅仰慕之心

馬車哥有性病

俾我係女要我揀寧願死撚咗佢算

lm

好欣賞Lv 哥（事業有成）(白手興家)

劉馬車都幾靚仔
係髮型差啲

馬車有性病喎

（白卡興家）

大家都想睇佢麵包論

好正啊

又馬車又LV哥

好撚興奮

精彩重溫
仇女大聯盟首席參謀長

明明佢自己都係狗公

Hi terry

人哋好心提佢靜就冇事仲要俾佢公開返轉頭

馬車起碼唱歌叫做幾好聽，有做歌手潛質而且都幾高，依條友冇樣冇身材，唯一識嘅嘢就係呃人

❤️尋找懂「愛情與麵包」真諦的女人

終於體驗到10秒負評

成日話寧缺勿濫
最撚濫嗰個係佢
係女就DM

其實越多人理佢佢越高興負面attention 都好

Terry哥: 反嗰啲死港女
都係Terry哥：情慾，OMG😔

連siri 都唔想理佢究竟有幾毒先問得出呢啲問題

睇返上邊啲post，本身都可能話到高登個戶口唔係你嘅，不過你留嗰啲tg/line id, 呢D digital footprint 令到你自暴其短，亦都責無旁貸

屌你咩用digital footprints呢啲咁深嘅英文
係咪恰鳩我哋too o 溫 too terry哥

IG人數直逼1600人
琴日重係1400人
Terry哥幾時巡舖帶我地window shopping

癲佬聯盟

Push this

馬車靚仔過傻鳩lv 喇

LV哥：我睇唔到

唱歌又好聽

佢淨係負評，邊夠膽出嚟回應

Terry反擊篇

L we哥真係不知所謂
講到自己咁撚勁又po啲女做擋箭牌
係男人既（好粗、硬）企出黎解釋下之前做乜呃人錢呀嘛

我想terry哥帶我去lv party 2 o 2 溫

Terry哥都幾快鎗手
10秒2負評

Siri analyze 過佢啲app
知佢又成日騷擾女仔又冇錢又冇讀過書
都唔知點答佢好
Siri冇直斥其非已經好俾面

睇到「最終有閪屌」笑死

但terry要放假先扯到旗(粗，硬)
咁呢個又點醫

又寧缺勿濫一係條女唔show佢，一係9影人地背影

Limited 都無

我會直接block

咁公道啲講
馬車有性病仲要係搞未成年少女既強姦犯
路易威登係呃錢充大頭鬼
罪行來講
馬車係嚴重好多

冇追post
點解放假先扯到旗
兼職屌菲傭？

條女俾佢話唔靚唔醜，點撚樣會show佢
btw，都唔知佢係咪真係識呢個女仔

弱智都屌到女, 睇完覺得好offense...

仲強姦添 幾叻仔

佢都有資格話人唔靚唔醜

真
馬車係變態痴線
terry係on9

兩個好唔同

一黎放假

收皮啦你
拉人落水 轉移視線
絲打 唔洗怕 無人會笑你
柒既係terry

Terry哥其實有幾錢身家

幾千萬？幾百萬？係咪未見過真有錢人

我知佢冇一億，因為佢有一億會變成一百億

我扯咗旗(好粗，硬)

一黎放假

好慘啊terry哥要放假先扯到旗

兩個都咁樣衰，寧願成世單身

弱智咁撚樣

笑死

3位數定4位數?
絲打被人利用同情心真係好sad

佢都幾仆街扮病叫人捐錢
捐完拎去買Lv

痴線，三個post同時熱門

咪就係正常點撚樣揀得落。
即係叫你一係去匡智，一係去青山揀老公，
你去唔去？

四

點解有啲Comment有5個負評

當年我都有追post，但嗰陣我仲係學生，所以冇捐，但我都戥佢慘同情佢

點知後尾俾人爆佢厹上身撩絲打扑嘢，真係嬲到震

而家大多數係2個

Lv哥財氣粗大一口氣買左5個acc負皮
由文員仔變身全職負皮王

Terry哥今次真係出晒名
用名牌經營幾年嘅ig
都唔夠上連登幾日咁出名

其實柒唔緊要

柒咗自己知衰就冇人會jer住你

但柒咗仲要死撐仲要一路柒落去

繼續被人追擊都無可厚非

BTW，負評此貼係一世嘅柒頭，THX （我都好有禮貌㗎）😊

睇到佢精神咁脆弱，個腦不其然彈起可以點樣manipulate佢，玩佢玩到佢痴上加痴 但無謂咁傷害人啦。

佢依種極小氣、自卑又自大、有社交障礙、完全活喺自己世界、極需要attention、唔理解social norms，同社會脫節，好大機會係有人格障礙。

可能係我誤判啦

上嚟留言係想叫佢搵專業人士傾訴吓

情欲omg
咁似無線啲濕鳩劇名
情線雙白線啲Fd

跟住落嚟播映嘅係
情慾～OMG

但佢連一萬變一百萬都難

叫佢去TVB做編劇咪啱囉 佢啲自編自導咁犀利

Louis Vuitton 特約
情欲
O
M
G~

唔好轉移視線啦 terry
比人釣到你狗公 都係你柒咋
po 人地出黎 聊件事出黎咪仲柒
關你幾年前扮病騙財騙色咩事？

屌推到post 4

輕輕哋支持大家狙擊騙子先

呃完人都冇事 高登仔係咪放過佢

其實 喺香港 有一千萬資產都未算得上中產⋯⋯

mon po terry
人地好心提你潛水呀 仲po人轉頭
今次唔關佢事佢都過黎同你道歉
好心你做男人就唔好咁啦 搵人出氣呀家陣

你個名

必有經典對白
「你事業有成咁，點會…」
「傻瓜！…」

公爵（公屋仔）

Daer 泰利．路易威登先生：
Be a male like you cheap
Will u consider cutting your penis (JJ)?

Yous sincaly
Lin Tang Son

屋企個堆名牌紙袋加埋都值500蚊既

現金5球， 一層full pay 樓， 有車，有工人， 先叫中產

屌 有畫面

快啲出po反擊班haters啦Terry 哥
今次去her密屎 嚟個365度錄影 show俾我哋班忠實fans睇啦

憑我本事借嘅錢，點解要還？
屌你老母🖕

「白手興家，事業有成」
「通曉心理，自比郭嘉」
笑到我gapgap聲

而家每個回覆都有正個負評，係咪開多二個分身

支持絲打呀
至少有自己social life 有朋友一齊飲嘢 開開心心

住良景個死毒撚窮閪LV仔成日去store痴嘢飲
你幾耐冇正常social life就心照啦

「不如我今日帶妳去LV Christmas party度見識下，我係VIP黎」

鏡頭一轉...

「Welcome............to.....Louis.......Vuitton................Christ...mas.......Party............two.....O......two....溫」

佢仲等緊佢心儀嘅hermes bag on shelf啊
d sa同佢講冇貨
所以佢未買到hermes未做到hermes vip

加個車位thanks

屌 1分鐘都冇就負皮大佬今日係咪休息

Terry哥商人黎
買舖都要買信和

我代siri答:
因係你又濫 又窮 又返份冇前途嘅文員仔工囉

喂喂 你漏左「古有孔明，今有泰利」
笑埋喱樣

想聽Terry點讀Hermès呢個字

牠究竟有沒有155cm

靴墨屎

死傻仔幾時去申請埋張白卡啊 每個月可以拎傷殘津貼咪可以買多幾件lv 俾我地見識下

買啦屌你老母唔好得個影字呀廢柴

唔係幾明 咁關劉馬車咩事

佢名牌集story有讀過

我都係
好榮幸terry哥百忙之中抽空秒速負評我

真係cls

係三個負評

仲以為條女做過d乜
原來係咁都比條毒撚chur足幾年
咁小器仲好意思問自己點解冇女
捉條白卡佬入青山啱架啦

咁快開到第4個po

拉
唔關馬車同埋絲打事
唔好畀terry轉移視線

想帶風向？sorry呀你失敗
到呢個時候比人爆左咁多野仲死性不改

個市太癲 有幾撚癲呀分析嚟聽下
美債息升緊喎 租售都跌緊喎 唔係想等高位先買咁on9呀化？

不學無術扮四條

呢個睇落都唔錯

佢住屯門良景邨，都幾近明心樓，希望佢盡快求醫啦

開到4

拉
唔好比terry轉移視線
令絲打受害

假撚到咁
真係有女比佢呃？

泰利的夢想

咦 點解而家story冇左呢個嘅？你係咪又自製對話心虛del 左啊？不過唔緊要 我幫你貼

負評測試員

LV哥幾時帶我地去LV開party證明自己

靴襪屎

笑死
成日以聰明才智 通曉人心自居
大大把摑自己塊臉

30秒已經負皮
艾笠LV哥

實測3分鐘

匡智會最近元朗先有宿舍

潛台詞係當然唔係依家入， 我冇錢

泰利哥應該有2-3個連登account
我見啲comment好地地都有2-3個負皮

有禮貌😊

啲對話真係好撚膠

條友係咪揸白卡？

泰利快點負皮我

Xboxone Contana 留名系統啟動
請勿負評干擾運作。

廢事比我地笑佢琴晚夜嗎嗎重係道諗點反擊
依家就改張圖日期係十月

我係女事主朋友 代朋友留言：

以下係女事主原話

*請大家幫忙檢舉連登有我地ig同樣既comment 以及Terry起ig既 story 。感激不盡！*

今次件事與我無關 Terry之所以鬧我係因為佢覺得連登開po鬧佢既人係我 所以燒埋我同Gianna 我都非常無奈 請大家都幫幫手唔好燒到我地。

我當年被Terry騷擾有同其他朋友恥笑佢 依家反思都覺得自己做左無謂且幼稚既事。

*另外關於條片 我同劉馬車相處唔超過兩分鐘 佢起街見到我同朋友就沖左埋黎拍片 最後我地好快走左。*

我同Gianna已經正在商量出律師信。我地都會盡快轉電話 多謝大家比我地既建議

阿terry哥幾時回應吓係高登扮病呃人

真
希望大家食完花生就算

泰利哥多撚左成千個followers
其實佢係咪要親自多謝我地呢班連登仔

靠你啲所謂咩金句 美食集 應該到我個孫出世
泰利哥你都搵唔到1000個followers

話晒你都叫路易威登喎
點可以咁樣踩自己

想測試負皮功能

推呢個

屯 門 良 景 公 爵 泰 利 . 路 易 威 登 名 店 自 拍 曝 光 一 眾 連 登 仔 怦 然 心 動

拒絕你仲會打咁大段野咩 on9
佢係咁自己覆自己 佢係咪真係咁得閒

佢有撚錢買， 6成首期呀

有佢就唔係show LV 啦。 高級小小既銀行戶口佢都拎唔到出黎晒命， 食個爛9 幾舊水一餐都要post ig 已經露左底

笑到肚痛 究竟佢有冇腦架

Lu is We 灘

睇佢個haters集郁下就同人賭錢
又十萬一百萬 好等錢洗咩

影左咪等於買左囉
我諗佢戶口最多得五百蚊港紙

哈哈哈好痴線

佢果件爛鳩mk 西裝褸
見到都想打柒佢
點會仲有人著周街走

可能唔係有限公司呢
btw 全港註冊公司得一間個名有young girl，係少女雜誌出版社，間嘢仲老過佢，n年前已經dissolved咗，唔知佢嗰間乜撚嘢喇

咁隨便

一分鐘都唔夠就2個負皮
你好撚得閒喎泰利公屋仔

20秒2個負皮 咁快手 繼續俾心機呀泰利

依家Terry哥已放工
做緊全職負皮師

grad din做咗成五舊水架梗係要著到爛啦

之前係高登佢搵化妝品批發 應該就係呢間

師兄呢個（粗，硬）真係用得好傳神
好有路易威登既影子

如果佢執下個look
變返做一個正常小毒斯文仔仔應該會溝到女既
但佢依家個look同眼神都太痴線

pish this

Terry 哥得閒負評未

每個reply都有兩個負皮

屌佢個樣真係垃圾到
key乜都唔夾

啲IG DM做作到傻

唔想理佢了，已經冇得救

同蝦乾有得揮

push

佢真係要多謝你
無啦啦變連登名人

蔡記？

Terry哥隻撈真定假既？？

真既正評
假既負評

Terry哥會唔會秒俾負評㩒錯呢

你會收到兩個正評

真高仿

(3) 有人爆左佢講蔡記， 住公屋， 文員仔萬幾蚊收入， 高登時期扮病呃巴絲打捐錢， 撩絲打扑野

打緊冷震OMG 到底係咩心態去打呢段嘢

應該係當時個女仔讀緊大學
唔係指佢同terry係大學同學

一個咁嘅attention seeker可以推到咁多post
正經post就沉曬底
唉

don't make stupid people famous

討論區就係有人討論唔同嘢㗎啦

老尷到，真係連自己都呃埋，以為有人會信

艾lup LV

袋左邊係咪雪櫃？

Eq高就唔會咁得閒覆你所謂嘅haters啦作咁多對話攰唔攰架

EQ高IQ又高 又靚仔又一米7又有錢

仲唔玩晒

成日自言自語真係好on9

喂..你地唔好咁衰啦

我跟唔切啊

張相後面有個煲

成浸公屋格出曬黎

早2日追左1 忙左幾日 4都出埋

你啱啱好有兩個正評

你真係唔識架喎
係我地LV公爵府個廚房大到可以放張梳化咋

笑撚死每個留言都有兩個負皮

留明跟進

屌佢係咪真係連同真人朋友舊同學之類text message都好少
邊有人等你打字會"好，咁等下先"
"等我變身先"好冇?

泰利哥是咪發育不良

我住過唐樓2000幾呎都未試過廚房擺張sofa

等我變身先

推撚到佢仆街死

新story已出

孔明嘅武力都唔知有冇

屌你個閪真係兩個
好撚好笑啊

留意返個鞋底蝕曬

Hi泰哥mon post mon得好貼喎

Er撈we 新出嘅Cannes Bag嚟㗎
泰利哥屋企邊會有cheap嘢

咁人地告鳩你都係道理

米五

巴打個名幾適合Terry仔

人地住城堡幾十萬呎

咁啱打開ig就見到佢po新story咋

呀terry哥, 走去充大頭鬼扮有錢扮有才華都係笑你柒
你走去滋擾女性, 仲有最重點嘅扮有絕症騙財兼企圖騙色
你估下而家大鑊嘅係邊個?

點解唔比人檢舉？你淆底呀

自戀型人格疾患 (英語：Narcissistic personality disorder, 簡稱為 NPD）是一種長久性的人格疾患。患者往往會過度誇大強化自我的重要性（英語：Grandiosity），過度渴求別人的讚賞（英語：Admiration），缺乏同理他人行為的能力[2][3]。患者會花很多時間，思考如何獲得權力、成功或提升外在形象 。最大的特徵之一就是患者經常無意識地利用身邊的人。這樣的行為通常始於青春期，陸續在各式各樣的情境中展現。

真係慘

I❤️LV

負評測試

希望呢個po可以由 2 0 2 温 追擊到 2 0 2 Two

貼乜ig story
明明有連燈acct 做乜唔係到講
淨係識悄悄地留下負評

真心 點解香港咁多呢啲癲佬...
呢個又思覺失調咁...

想入嚟體驗30秒兩個負評

屌

要求泰利哥出嚟同我哋即刻駁嘴

2021年啦 你仲想人日日推行動po咩
想打飛機死返去cctoy啦

佢間唔係Ltd尾，係無限公司黎

Push!

估唔到佢又幾潮，果然係上流人士，我地呢啲連登仔食塵啦

佢識鬼英文咩 唔會係佢黎啦

冇人敢幫佢， 定冇人幫佢
柒到企佢側邊都影衰自己

佢要時間換acct 整ig 對話
請俾多少少時間Terry

人地開咗光學迷彩

已report 支持你

Tiny哥

香港地真係特別多痴線毒撚
癲

谷住谷住做乜
黎啦 Terry

叫佢快啲拎卷牛皮膠紙補返

Terry哥咁有錢
請清洪幫佢打is no problem

可能已經扮左中立留言， 不過帶唔到風向姐

小心佢摸你個頭 （未洗手）

屌狗女閪

嬲呀？咁唔順超過嚟筲箕灣天悅廣場玩具地帶打鳩老衲囉

可能係

唔知泰利哥理唔理解到咩叫 爾母婢也！
好想知佢嘅文學水平去到邊

有發育！
扯左旗，粗、硬
唉，情慾OMG

痴線開到4

4皮都嗌貴？？？
公爵你咁有錢 又係L撈we VIP
4皮你四個月就賺到啦

快d同大家展開激情對話

呢個故令我諗起IG同FB有個叫明泰嘅狗公
又係成日作埋啲假到仆街嘅故仔神化自己
早排好似仲上埋100毛做訪問
識佢嘅人睇完真係得啖笑

好嬲好嬲
拿拿林作返個story先

Terry英語教室
Gucci(咕遲~~)

一個人喺度自言自語喺度傻笑 有病快啲睇醫生

負評測試器

我估最少有兩個

出嚟笑連燈haters啦

係個袋大定係你身材有問題啊

「傻瓜！」

頭大身細

條撚樣真係好撚可悲，但係又好撚好笑

每個留言都要負皮兩下，你唔攰㗎咩Terry哥？

成撚日講到自己讀乜撚嘢聖賢書，醒下啦懵撚，你大學都未撚讀過㗎，修Account？咪撚逃避你個可笑又可悲嘅人生啦

買乜撚嘢LV，明明就係淘寶淘一大堆紙袋返嚟扮撚晒蟹，滿足自己幻想出嚟嘅人格條件，你唔好撚喪心病狂啦，返份濕鳩蒸餾水工，連食晏都唔捨得食，就係為咗買兩個濕鳩袋上網曬命，我真係未撚見過有人好似你咁撚戇鳩

又話乜撚嘢愛情與麵包，揀閪咩，理撚得你愛情定麵包吖，根本就無女會揀你

醒下啦傻閪，呢個世界總要有你呢啲咁嘅廢柴先會平衡到㗎，你係咪好撚嬲啊？喺心心蒸餾水個Office入面好撚嬲好撚嬲，但係又發洩唔到啊？

繼續㩒負皮啦傻閪，呢個就係你對你呢個無力挽回嘅人生最大嘅吶喊嚟㗎喇

我知呢條女邊個 佢都有好多唔見得光既嘢
不過一單還一單 搞掂咗Terry先啦

後面個女職員個表情

嘩事情發展到連劉馬車都出埋黎近排最好睇嘅花生post

想知

同埋Terry哥你成日話要公平公平，其實你內心係咪覺得個世界好撚唔公平，欠撚咗你？

真係唔撚怪得你會俾人杯，全部都係自己攞嚟

唔好講價錢
男人老狗用呢個袋真係...

想聽

公屋仔點扮都係成陣公屋味

喱個Post真係CLS 可以令到兩位女事主出黎回應
喱個post究竟可以發酵到幾大
追喱個Post真係精彩過追D甜故post

Anyway 支持兩位絲打
Terry哥 人地兩位絲打都即刻出黎回應
你想龜縮到幾時
快啲出嚟回應下呃錢單野

好惡毒但句句到肉

Terry 你呢隻狗再負皮死全家中肺炎

泰利哥你瞓醒未啲藥唔夠食就快啲覆診啦

住屯門良景邨， 3樓

Mr lv 哥性史

仇女，借d 而呃錢

呢度有冇痴線西？
可摸耳幫下絲打手？

同埋呢個死毒撚九成九係俾啲MK食撚過佢女神，所以先要反其道而行扮到自己係文縐縐嘅書生，開拓另類市場

飽讀聖賢書？乜撚嘢聖賢書呀，睇過？

就憑你嗰啲咁嘅濕鳩文筆啊？乜撚嘢路易威登，屌你老母大陸人啊？笑撚死人

扮有絕症呃錢

泰利．路易威登(24歲破處)

其實重點係點解呢條友喺IG扮有錢自戀但現實上佢只係公屋送水公司窮撚，咪俾佢spin走呢樣嘢

你講泰利定係劉馬車隔離個女仔

睇睇精神科好喎

條女好撚享受喎

開tg 比你爆？

愛情(教育篇)

笑撚死我屌你老味
以為自己邊撚個
自己溝唔到女就好意思教育人愛情

啱啱睇緊post經過LV就諗起泰利路易威登

terry哥可唔可以順便畀個負皮我

根本條友喺LV試完之後就冇錢買

入去隊個post 比班SA睇，可能有少量花生

其實lvmh group 應該blacklist 佢 影衰晒人地band image

如果係IG 見到有男人話想用呢款袋會assume 佢係gay

排骨仔 得米6

Wtf

有冇人知呢個袋幾長 係咪可以計返佢幾高

又串人

唔係，重點係佢上高登還有絕症，呃人錢

Terry哥而家應該嬲到震
開住兩個連登acc比負評
但又唔敢親身留言

係豪華三層雪櫃

間屋好肉酸

泰利好明顯太心急 未cut 好就po

多謝terry哥

28.75秒腐皮

條友係咪住公屋

屌你
笑撚到噴飯

今次慢咗
上次10秒內即刻負皮
佢個f5制就黎爛

收唔到

無料扮四條 仲要人格分裂嘅痴線鹹濕佬
繼續谷住道氣喺間窮酸臭公屋度偷偷留下負皮喇

一諗到Terry哥係心心蒸餾水Office嗰張枱前面，一邊望撚住個Mon狂㩒F5，瘋狂咁㩒負皮，心入面一路好撚嬲好撚嬲，再拎住個電話用第二個Account繼續瘋狂咁㩒負皮，我就覺得好撚好笑

九成九仲要一路用電話一路留意住嗰啲老屎忽中年阿姐經理會唔會喺自己後面行過，俾啲阿姐發現佢返工用公司電腦同電話上連登，隨時俾人喺現實中屌多兩撚

係 屯門良景邨
仲要自己post上高登話人爆佢私隱

Ingrid Goes West(港譯:IG喪女取西經)呢套戲好適合terry哥你睇

良景 3樓

想知terry哥係邊間大學修acct呀

公屋仔真係公屋仔 井底之蛙 自視過高 實際垃圾

好柒
以為有LV就係有錢人
佢需要去真正富二代ig睇下

絲打好波

玩出火了
Terry哥嚇到賴屎未？

妄想症嘅泰利又要好嬲好嬲，繼續開多幾個ac扮有知音人

正 有花生

以欺騙手段取得財產？告得

1位粉絲

條傻閪依家應該驚到瀨屎

唔好咁仆街啦，仁慈少少好冇？

嗱Terry哥，我地好撚公道嘅，你讀過求撚其一間大學我都當你冇講大話，菲律賓比立凡大學又得，台灣啲濕鳩學店都得㗎，求撚其搵啲嘢證明下啦好冇？

定係Terry哥你連學歷都係鳩吹㗎？Terry你真係一個好撚可悲嘅廢閪嚟

無追晒post 點解佢會比劉馬車錫？

社會大學囉
人地中五畢業咋

miss c放心冇人信佢地兩個會有路

佢去得咁密點解啲sales唔趕佢走

lv new year party

Well done Miss C
Btw 其實呢到無人理Terry講乜

Terry哥係修Acc
並唔係Acct

落老蘭見到劉馬車走埋去同佢拍片

個女事主應該要問問個間送水公司條傻仔喺唔喺度做嘛

唉慘啊無啦啦比個白卡佬抽水

佢自願 而且佢玩得好開心喎（笑到唔見眼

屌你地追唔切post喇屙個尿就幾百個留言

support miss c
其實正常人都唔會信terry哥

作為一個成功人士，搵清洪幫手冇難度

條撚樣真係痴撚線㗎喎

真係好似以前高登講嗰啲毒撚咁，追唔到嘅女就係臭雞、個天唔撚公平、啲女拜金etc.

良禽都擇木而棲啦，人哋揀個好過Terry哥你嘅又有乜問題？重點係有幾撚難啫？隨手撚一件都好過你呢件精神病人啦

仲有，人哋揀件有錢過你嘅唔代表人哋拜金，窮只係Terry哥你浩瀚嘅缺點當中嘅其中一個咋傻閪

200萬 泰利公爵俾得起掛？

後尾remove咗
留底跟進

鳴鳴 係公司喊緊

正常人都知係terry 哥狗公發癲
好人好姐冇啦啦有條女去玩佢？ 一定柒先比人玩既姐

比人玩都係佢自己抵死

1萬變百萬先咪得

中二病高級名詞

迫死草根囝囝

其實佢只要去買樣最平嘅嘢幫襯過佢都係佢嘅客，sales係唔可以趕佢走

香港真係好撚多痴線佬變態狗公

條女都唔慌係好野架喇 但唔係今次重點

Terry呢d自我彭脹嘅精神分裂痴線佬真係見唔小
好地地做隻公屋小毒撚咪算 自己犯賤怪得邊個

佢成功咗啦 行過Lv就諗起呢個戇鳩仔 LV真係多得佢唔少

男人老狗咁中意買試女人袋

佢全部自編返嚟

兩個都唔係好人
不過Terry呢啲垃圾男人緊係要打擊咗先

你唔準質疑我哋terry哥嘅學歷
我哋terry哥係一個為生活，big4都唔做嘅高尚男人
big 4佢都睇唔起，學歷點會低

匿喺廁格入面鎖埋門默默垂淚，成面口水鼻涕，連耳都熱埋，心入面埋怨緊點解個天咁唔公平，要玩鳩自己

真

睇到唔想再串Terry gor
驚迫死佢
不過死左都好嘅
佢呀媽終於可以掉晒啲時代同盒

本身對LV已經一般
依家加埋Terry哥個陣柒味
LV唔做返d野都好難翻身

Terry哥 post3講完依家再講多次
求你唔好搞Chanel

繼續㩒負皮啦傻閪，呢個就係你對你呢個無力挽回嘅人生最大嘅吶喊嚟㗎喇

講得好

死傻鳩話自己行得正企得正就出嚟覆機啦屌你老母臭閪 縮頭烏龜好撚肉酸

自戀嘅人點會喊
泰利哥匿埋喺廁所 諗緊點樣重出江湖 用連環計炸死你班狂徒

*紙袋

Well cun to 請nels chinese 撩 year 趴ti in two 噢 too too

但佢話自己大學修Account喎

正如我都唔想做李嘉誠一樣，屌你老母日日掃錢數到手軟，不知幾撚攰

好想識

連ig 都唔俾人comment 知咩事啦

收到有名店sa 報料

原來terry 哥出晒名， 成間舖都笑佢柒， 仲有成個變態佬咁問d 後生妹豬sa 拎電話

就係嗰一刻佢發誓一定要報牛！

磨牙磨牙

佢未係Chanel VIP
未有份參加Christmas Party
唔好去Chanel求求你

唔入big4 因為會死人 冇生活

但又吹到自己而家做嘢成日忙到唔得閒食飯 同埋 要深夜趕proposal

你有冇咁撚矛盾呀LV哥

花生花生

花生

Ching 心水清

唔知泰利公爵有冇錢請6c

傻鳩準備打官司啦

我明明問緊miss c嘅野都有負皮
Terry認真啲
臨時演員都係演員

真依家見到我媽拎住個lv，
我個腦就浮現too奧溫too

啲女太撚蠢

Chairs

咁terry條傻西係真買野定試杉就走人架

泰利哥唔好再谷住谷住啦，講到自己咁委屈，快啲出嚟同我哋當面對質

即係頭先個絲打

名店sales咁串Terry 都頂得順？

是但啦泰利哥嘅敵人就係我地嘅朋友

大量花生

可唔可以講多d thanks

Terry哥呀媽得個Guess 袋
連LV都無得咩
你又刺激我地Terry哥

都係 搞到泰利收皮先係最緊要

痴線佬仲寸咩
嗱嗱聲等佢玩夠鐘送佢走人好過喇

上面講咗啦
而家大家都係focus係LV泰利公爵

面皮夠厚日日入去r evian水飲都得

真呀 真係唔想再入LV睇嘢

陣間睇睇下 有個痴線佬自轉Too哦Too溫咁

做蒸餾水公司冇問題, 正當職業黎, 窮冇問題
問題係條友扮有絕症呃人, 同埋佢係試過滋擾女性(唔單止send message), 可以追番之前post

陣間佢有殺無賠就大鑊
估唔到做名店sales都咁慘
日日要招呼白卡興家嘅Terry哥

L 撈v 哥點解咁中意問sa 阻唔阻？ 人地返緊工可以答你阻咩？

你日日去運吉， 人地扮睇你唔到咋

摩牙
到底terry哥係咪真係有去too 奧 too 溫 party

btw，呢條友真係厹嚟，sa都唔放過

死變態佬
人又廢錢又冇
仲要懶係自命清高咁樣
扮乜撚嘢
屙篤尿望下自己個死人樣先啦

答阻就仆街 驚人地寫投訴信 一個SA收夠三封信要開會決定炒唔炒

祈福黨、電話騙案、網上情緣都成日有人中招
有女比佢呃過唔出奇，正正佢得咗手有甜頭先繼續招搖撞騙
所以唔可以放過呢啲人

唔會再買LV 宜家我對成個牌子既印象都同呢個人生過得咁悲哀既人掛勾左

service我

學識淵博

verb同noun都分唔清 笑死

未等到LV sa 爆料

Service我

咁LV哥有冇扯旗（硬，粗）

話唔定pr 出緊律師信

其實你有無諗過人地想快快耍走你條白卡佬

性慾好勁中🥺🔥

有冇Ching 已經backup 聖誕同新年兩條片
我驚佢有一日受唔住打擊del acc

如果佢真係做big4仲唔日日po員工證 同埋深夜搭的士返屋企
唔記得咗 的士咁cheap應該唔得 起碼要tesla

名店除咗terry哥, 大把支那人同奇奇怪怪客
唔係大鬧天宮咁款點會趕你走

想嘔

Gif頂住先ok?

我叫茶記奧斯卡•古之
你咪撚攞走我大佬個名

佢每講完幾粒字要chok一chok個樣

同經理講
人地信你條on9先算啦

放假先扯到旗

公爵你唔係去開靴蜜屎訂袋嘅咩
做咩去買呢啲二手袋買賣地方

佢識最有錢果個應該係屯門（獨立屋）

terry 哥諗都冇諗過自己比人睇唔起， 係大豪客果到頂癮

冇好成日落舖頭搞d sa 妹豬啦， 你d 咁既「豪客」每日過百個啦， 仲想問人攞電話

錯係元朗套丁村屋

10幾萬都覺得貴
學人扮富貴？

十幾萬一個
我送比我家姐都唔止啦

有冇L撈We紙袋入面嘅袋睇吓
俾我呢啲入世未深嘅小朋友見識吓

係咪淘寶無高仿靴襪屎
搞到Terry哥重未擁有到

曬命本身都乞人憎
呀Vip 仲要無料扮四條
又露曬底咁
仲要多大道理,諸多辯駁
最仆街係扮大袋想呃蝦條
原本諗住笑一兩po算
但vip心地咁差 抵俾人追擊

咁大個袋， 有摺痕， 入面好似空既咁

好普通抑鬱同anxiety會用到既藥
pregabaline主要係神經痛然後就係epilepsy
劑量方面正常冇老作

利: 化

依個紙皮袋 lv vip先可以買架
成幾十萬一個

又呃蝦條又係舊登呃呃埋埋唔知幾多錢
最少都追擊返三五七個post

佢有po過佢屋企有勁多個L撈we紙袋
佢身家實富貴

唔好講粗口
泰利•路易威登係再世孔明
唔會粗口爛舌

Terry哥，其實買完lv之後可以退㗎，
咁下次你就唔使剩係影個盒，
仲可以影埋入面件貨啦

集中討論Mr Lv唔燒去其他人到

屌你呢件極品

條女發神經喎 無啦啦咬人 講撚到好似佢識我本人咁

依家啲當事人個個mon曬post
好刺激好緊張

大家好 我叫茶記•古之

我犯法我呃錢？報警呀屌你老母 你唔撚報我日日問候你㗎

我係加菲·香奈兒

呃Terry哥比正評

又有痴線佬又有ptgf
好睇過戲

我係路易·婦女

請問terry哥總共開咗幾多個ig分身唔攰咩

係呢個lv post你唔會炒得起架啦, 佢有冇人包有冇做ptgf私生活幾不堪其實冇乜人在乎
有需要你自己另外開post啦

各位花生友 記者朋友你哋好，我係惹火油物

好想快啲推到收皮，真係有錢點解路直接出律師信，而係到單單打打

我係熊貓·愛馬仕

已經進入最後直路
白熱化階段！

泰利•路易威登先生用左暗黑兵法
轉移視線！

Terry哥點解無話自己係rolex VIP

私怨自己開新post講啦
呢度terry哥主場黎

經理: 屌你老母又係依條打靶仔

珍，請集中推爆泰利，唔好轉風向

一個下奏冇上連登姐
個Post推得咁快 點追呀

幫你諗埋！
油物•火•安娜斯•b

點解佢買撈時無post相

人地住半山

青山醫院 (獨立房)

呢堆野好李獻計feel

都two o two 溫 year了

邊到睇到CityU BBA?

唉

我係

俾人咬到就會好痛·路易威登

omg

假野， 連張單都拎唔出

Evian水會飲到甩頭髮
Terry哥做送水公司應該都知㗎喎唔怕咩？

佢唔怕，甩頭髮佢會買頂LV帽長期帶

佢要頭髮黎都無撚用啦

我記得睇過Terry哥話Rolex無LV咁好服務
但我搵唔返張圖
Terry哥太多post

集中火力去泰利啦 要屌就開新po

Lv vip 係飲開鑽石能量礦泉水

我追terry哥ig追到我條女以為我轉基

珍 唔好阻住我哋食花生

一眼睇得出入面係空嘅...

條友心地真係好撚差
周圍呃呃氹氹咁
無咪無囉 扮乜春炫富子弟啫

仲有佢啲對話 永遠都不忘有一兩句讚自己
思覺失調咁

Btw佢繼續駁嘴 我地繼續有花生

可能甩咁啲頭髮 隨時變L撈we男神

泰利會係IG Story譴責你（強烈）

Terry哥重唔去巡舖派返d福利比我地

好想知

其實佢係咪就係Terry哥

我由第二個post屌到（4） 你用下腦啦

Alicehaha嘅人都轉過嚟

TerryGor可唔可以預告下下次係邊條屋村走廊補鞋
想瘋狂被身教

其實terry哥有無係名牌鋪以外拎住啲LV袋影相？
有就都屌打好多人，好多人幾雞野都無

Terry哥

terry哥補完鞋再摸你個頭
真係俾佢摸完都唔想洗頭啊

引你地過去

好想瘋狂比佢摸我個頭

唔重要 重點係佢好煩膠阻L住晒

嗰邊留言得1個負皮，呢邊會有兩個

而且我哋嘅蝦教授會買A貨Celine 袋，唔似Terry gor要用LV紙袋扮有錢

我有份推過post

星期一打去terry哥公司問問

緊係老閪都唔洗 我係傻瓜

我想瘋狂比佢叫傻瓜

屌
蝦乾post同手袋台嘅絲打入哂嚟

想體驗下（好粗、硬）

無追一日咁多新發展
有無懶人包

真 真係好撚煩 理撚得佢做雞定點 我入嚟淨係想笑條毒撚

支持MissC
都冇人會信Terry哥追到MissC
Terry哥仲話自己比人欺騙感情

聽電話個個會同你講 傻瓜，我地呢度無terry

認得你個名 但係唔記得你係咪係個邊出現過

Brand

推

毒撚唔知女諗咩都好正常

手袋台好多C都係蝦乾po嘅人

好一招引人入局！
咁泰利•路易威登就可以食曬啲絲打

6. 其他（請列明原因：無錢）

唔使比
LV哥柒得太多

蝦乾po成日翻睇但無參與過

我尋晚一邊剝花生，一邊追泰利公爵post, 剝左成包

一個男一個女 都係咁7

唔係無錢！
係唔環保
泰利•路易威登份人好環保 因為佢寧缺勿濫

諗起terrygor 笠住個lv condom 狂瘋身教
小妹濕了
情慾 OMG

diu呀做咩齋食唔屙呀
入黎一齊玩呀嘛！

泰利哥好賤，咁樣po d女出黎，一睇d女都吾係鐘意呢type 啦，又醜又柒又廢

蝦教授個假袋唔使500蚊高級過泰利．路易威登啲紙袋多多聲

邊個Alice 剩係識terry lv

有冇諗過Terry gor可能連紙袋都係A貨

我諗佢真係一個女仔朋友都冇先柒撚到咁
正常都知唔會咁覆啦

等左4個post 終於有sa出黎講
More details plz

怕醜其實係無時間一直回，但有一直默默關注蝦乾同蝦佳

因為你唔是泰利•路易威登

佢夠話自己係lv vip la 吹水姐

泰利負皮速度慢咗，係咪俾老細發現咗一直上連登，又要開new ig ac呀

咁你地落力d 推， sa 返工唔玩得電話， 比多d 人睇到， 先更多料爆

啲emoji真係好撚尷

救助博學多材嘅Terry哥依然唔識寫字

😊

無追post 點知佢做水公司

買就一個字，唔買兩個字
打水蛇春咁長做乜春

VIP (Very Infuriating Person)

TerryGor 繼續駁嘴
以為最初開po追擊佢既人係舊時同佢對過話既絲打
拉埋人地落水

佢見大客/搵lv經理（問過，無阻到人）先無上水

Terry真身黎

情慾 ONG

泰利·路易威登 題

有禮貌😊

嗱 你問到我先答咋 利申非騎劫呀
一個虐兒虐到要P個仔圖先出得街嘅人渣

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(62)

咁究竟係有錢仔定on9仔

lv哥好撚似ray ma

似乎蝦乾同Terry gor先係天造地設嘅一對

我女友係手袋台絲打

話晒都係（公爵）
你話呢

艾粒LV 🤩😂😂😂😂🤩🤩🤩

佢有錢買半山獨立屋
但係唔買
原因如下…

你咁多個女友

買個少少野扮大袋

蝦乾真係好柒
平時有追下post但無留言

冇錢on9 仔

cs, 得一個咪亂up

你又知有買睇佢死款都係運桔

乜你地個個淨係睇架

我連話你都收到泰利負皮
有冇認真睇架佢

成日得紙袋

有無人星期一打去心心諮詢訂水

6:其他
但一定唔係窮

佢秒負皮的 讚佢可能都照負

仲有馬車客串

36秒就負皮，泰利返嚟了

人格分裂

Welcome to LIHKG Family Terry Gor

顧客名稱： Terry lv
電話：樓上搵

屌你老味連錯三元
其實佢咪唔知連中三元意思係乜
就咁換個錯字落去就啱意思㗎咩

頭先冇負皮我
係咪忙緊覆囡囡

屌你Terry哥 係咁出Story想轉移視線
冇人想知係佢咪做Ptgf呀
就算人地做PTGF賺錢
點都好過你條仆街扮病呃錢呃人同情心呀

人類是理性的生物，不會做白費氣力的事。在經濟學層面上，也有這樣的解釋，當不快樂（付出成本）大於快樂（收益回報）時，就不會有任何動力和理由驅使你去實行此事。最後，如果上述困難不存在或減少，我會考慮買圖中的半山獨立屋，顏色為金屬紅或藍。一個字的評價-「帥」！

掛住騷擾女女就真

慘，我30秒就收到負皮

不如佢兩個上契結拜
又似樣 思維模式100%相同
呀計哥可以拉terry拍片 terry又可以帶計哥行名店運吉過街老鼠走天涯

人地做雞都明買明賣
佢呢

好想要泰利哥套衫，每次去名店都係果套，一定好大陣味

真，我覺得做雞又點，好過佢扮病呃錢。仲要係死狗公
我係佢就學大笨象咁搵個窿跳入去算

狂索格甩底個位

Terry轉gay有無市場？

依家已經比一眾巴打屌緊
仲極力反抗

好有feel
扯左(好粗、硬）

棟旭•愛馬仕
在此留名

Terry哥 翻嚟負皮我啦
話說係咪轉唔切Account得1個負皮

有 淨係連登都咁多基佬 個市場發展潛力好大
加埋佢啲金句再出閃卡可能好多基佬仆住去買

咪係
Who fucking cares條女咩來頭姐
主角係你呀泰利路易威登
攻擊唔到連登仔走去攻擊條女
懦夫無賓周

我是川島．her麥士

基都唔會睇中terry 啦嘛

做雞都要搬塊閪出黎比人插
佢呢 呃完人錢有咩代價

要找數啦 柒頭

扮病呃錢 仲要又樣衰又要冇料扮大袋仲要係死狗公 真係柒到好得人驚

我係 唉．情慾芬迪．OMG
Chairs

屌你 唔好係度鳩噏喇
基佬先揀擇呀

奶屎too搣U
痴牙s

正視聽：
1. 本post只集中狙擊騙徒Terry LV，唔好討論其他人
2. 做雞還做雞，做雞明買明賣，邊似得啲人呃同情心呃錢呃蝦條咁賤

以為Aliceha果邊每個回覆都有個負皮已經好痴線
估唔到terry gor仲勁 幾個account一齊黎

1仔定0仔先

Terry哥咁得閒mon住逐個負皮

1啦
佢粗，硬
唔好嘥

我係 追憶 · 閪水年華
Chairs

Welcome to 連登haters party in two o two one

偽·勞力士

好心你啦 無野爆就屈9人做ptgf
得啲字以為吹到水？唔怪之得你以為自己ig打字晒名牌真係扮到有錢人

啱
條女做乜關我撚事
咪再spin啦心理學家劉威登
唔撚work呀屌你老母

我話你老母卓明樓做雞百五蚊1q呀屌你老母

泰利哥人地係咪ptgf關你撚事咩
係同唔係都影響唔到你柒到上心口嘅事實架啦

開個tg爆啦

人材嚟唔好眼紅人呃到女食先得㗎
同一條喬你呃唔呃到先？

有幾多SA比呢個痴漢煩過

重點係 都係冇買

有自信既公屋仔真係好肉酸
Know your place

隨便

騙子Terry你同我聽撚住，就算做ptgf ptbf做雞做鴨嘅都高尚過你，因為你只係個騙財騙色嘅騙子

賣水界manager?

喂 terry
仲得閒咁電話喺度禁電話作dm自言自語
快啲做野啦 就黎連份工都無埋啦
到時無得買名牌啦

Terry哥，見你仲咁努力整假acc自製支持者對話，有d唔係好明

你1626個followers入面有超過60%都係連登仔

其實你整咁多呢d story係想比邊個睇呢？

唉，情慾OMG 😔

你班人都幾離譜
啲回覆無停過
無新貨你哋都仲討論到咁多
畀啲時間人地打文 換account 出ig post 先得唔得
啲料唔夠我笑呀

Serve啊頂你

講到好似佢而家有得買名牌咁

劉威登
話時話咁耐都未有人知佢全名？

準備有post 5

百五蚊做幾多個客先買到個lv紙袋

嘩，我之前開嘅第三版，一日就爆左。
咁快開第四版，仲要就快爆埋
追唔切呀屌

terry 哥呢期你最紅啦

唔係泰利．路易威登咩

公屋爵士

ching ho ball

淘寶應該好平

terry 哥，你又話讀太多聖賢書。

請問你讀邊本聖賢書教你，如果自己柒撚左，就搬個女仔出嚟做擋箭牌兼轉移視線㗎？

會唔會有第五個post

之前有核突男教自衛術非禮人都有人信啦

原來我眼花睇錯佢係一個煲

分分鐘有五十個

米7 睇佢影啲相連米5都唔知有冇

有無巴絲得閒整合Terry哥事蹟開個post 5呀
我唔得閒整合呀

1蚊個 好抵

真係vip 咁快買到仲痴哂貼紙

第三段，閣下自稱「為人直正，心地善良」
你扮病，扮骨痛，扮有玻璃骨，借問聲你邊一忽直正，邊一忽善良呢？

準備爆post啦
Terry哥果然冇令人失望 成為本月之星

其實係 豎子不足與謀

Terry哥請多左兩個人幫佢負評？

Terry哥咁有錢 背後當然有強大嘅團隊

救命
又寫錯字
「求」助呀

學識淵博，才華橫溢 再世臥龍 terry哥

（左右手）
左手右手一齊負評

又寫錯字
又「預期」
係「與其」呀，小朋友

我係遊戲。Uniqlo

屌又真係得兩個正評有無咁搞笑

你醒未啊傻佬 整係得丁屎咁多人話撐你 有啲仲要係自己老作 打晒飛機咁 見唔見到呢度有幾多人屌你 人地就算真係做雞 都好過你扮病呃錢呀

屌你良景好似有一邊係居屋黎
唔准抵頹terry哥

學識淵博，才華橫溢嘅 terry 哥
寫錯字
與其寫成預期
我數過，足足4次

真心堅料 terry 哥

Terry哥好努力咁比負皮

開個分身自己同自己講野， 佢話人做雞就做雞

連登ptgf post都有圖， 佢連名都唔得出

lv 哥咩料呀？ 邊撚個信

Terry哥我係你就關左個ig算啦
以後唔好再哂命
好好面對現實啦

點解佢講到咁有錢著嚟著去都係嗰件恤衫嘅？

人生兩大決擇
跟車與送水
不過是撚但啦，咪一鳩樣

正常女仔大部分：你邊位？
然後block

唔知Terry哥對於就嚟又推爆一個post有咩感想

樓主可以開定5

啲（）真心用得好好

幾時肯認當年高登扮病呃錢呀 整係識得禁負皮 笑死

Terry哥一直等緊我哋係ig留言支持佢，佢先有得post

好難得先有1600個follower 唔捨得Del

重點係....Terry哥由Post1到而加都唔覺自己有問題

果位絲打， 強烈建議你告個冚家鏟， 唔夠錢你開聲， 我信會有過千人捐錢你告佢

睇唔過眼， 男人之中都算賤， 搵唔到邊個笑佢， 就搵個以前自己溝唔到既女黎出氣， 仲要屈人做雞

上面又係兩個emoji
下面又係覆兩個emoji
明顯地自問自答

咁嘅樣都咁自信😅

會唔會有巴打咁癲星期一踩上公司訂水

佢做送水嘅？？？

點名要Terry哥"service"自己

搞唔到連登仔， 就屈個溝唔到既女仔， 屈人做雞

証據又冇， 圖你冇架啦， 有冇時光機返去幾年前， 自己同自己對話屈人做雞呀？

仲有敢唔敢否應高登果個唔係你？ 包括呃錢！

Coach

carousell都係10蚊個

sorry啱啱追post ，佢係做咩工㗎？？？

Terry 哥係咁轉貼話人地做ptgf又唔回應下你呃錢嗰單野？

唔該有請開下個post 既巴絲整合下lv 哥d 勁料再出post

呢個人渣， 唔尊重女性， 一心諗住呃閪屌， 呃唔到就反轉豬肚

其實LV啲party係咪可以白撞，點解佢可以入到去

真係佢黎， 有得唔認咩

買過野就會收到invitation
呀豬呀狗都入得

將 LV 哥個電話 search
發現於2020年2月7日
hkjunkcall留言：”扮想認識你做個朋友，詢問你個人資料以及私密資訊，然後block了你‘’
並將LV哥個電話列做詐騙類型

嘩